{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011681",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 호두121펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションにペット連れの場合、入室をお断りすることもありますし、その場合でも払い戻しはできません。 未成年者の予約及び利用はペンションの規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を決められた時間に遵守してください。 宿泊施設及び周辺施設の利用時、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任もあります。 客室で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具を客室に持ち込むこともできません。 客室内での喫煙は禁止されています。 娯楽や飲酒などで他の利用客に被害を与えるような行動は控えてください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 ペンションへの駐車は可能です。 一軒家の客室と客室禁煙、カラオケがあり、無料バーベキュー場とサウナを利用することもできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れでの入室はお断りすることもあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約及び利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用はペンションの規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室での直火方式の料理や個人的な炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺施設を利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "宿泊施設及び周辺施設の利用時、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任もあります。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金が間違って反映された場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "ペンションへの駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの設備やサービスには何がありますか？",
            "answer": "一軒家の客室と客室禁煙、カラオケがあり、無料バーベキュー場とサウナを利用することもできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 498
    }
}